90後tg谷 多數新界人 暫時

間唔時會搞谷聚 .唔歡迎mk仔
開左2年 咩都傾得.
無小圈子

歡迎填form 加入

推

撞

Done